兩老脾氣都差 我夾係中間好辛苦

老豆就本身脾氣臭 次次發爛渣都講埋啲好悔氣嘅說話 對住佢好大壓力 唔知講啲咩做啲咩會突然激嬲佢

老母就依排唔知係咪更年期 成日西口西面 搞到老豆見到又唔順面
由細嘈到大 小學個陣分過居 個段時間我過得幾開心 起碼唔洗對住老豆 但後尾又一齊住返 我寧願佢地一早離婚好過

我最驚老豆發洩落隻狗到 隻狗係佢執返黎 次次發脾氣都開住屋企門口話要放走佢

係咪又關錢事丫

多數 加上兩個脾氣又臭

又有無啦啦拎你錢？

我老豆都係 我已經無諗住理佢地 盡早搬走算

老豆會

我都想 但唔捨得

結婚真係麻煩

唔夾就唔好結婚啊嘛

由細到大都想佢地離婚 唔洗隔幾個月嘈一次

有能力既話就儘快搬走啦
唔係搬走左就永遠唔再見既
你都可以番去探佢地
但係兩位老人家成日發脾氣
對你既影響好大
就算你幾唔想 始終會有大部分價值觀受佢地感染
有一日你會越來越似佢地
用發脾氣既方式去排解內心既不安同焦慮

同唔夾嘅人結婚好麻煩

其實有時都無奈
好多時老人家啲皮氣係因為腦部機能退化影響 佢都唔想 盡量忍下唔好同佢計較 真係到佢唔係到果時你諗返其實都唔係咩事

Exact7ly 係屋企聽親佢地嘈都搞到自己好忟憎 真係不了 搬走好過

每日同佢地講一次 老左就扔你地去老人院

如果唔夾都好難一齊過咁多年仲有埋你
但係生活唔容易
唔識得處理好情緒
再好既關係都會被磨蝕

我成日都同自己講唔可以好似佢地咁 但發覺越大啲脾氣越來越似佢地 好易炆

老豆次次發脾氣都叫我憎佢啦我錯哂 乜乜物物 講埋啲悔氣說話 聽到都唔開心 但我又點都憎佢唔落

係架 大部分搬開左 關係反而會更好
你討厭既唔係個人
討厭既係負面情緒
就好似傷風感冒
日日向住你噴點會唔病

好中point 我老豆就係唔話識表達自己 喐啲就發脾氣

佢地感情好嘅時候就真係好好 可以攬頭攬頸
但總係每隔一排就嘈交

同你情況好似
我都唔知點面對
由細到大都係咁
比佢地折磨左咁多年好辛苦

你講啲嘢好治癒 好似Dear Sugars嗰兩條友咁

情緒對其他人既感染力係非常大
如果你長期同父母生活
對事情既睇法 處事方式一定會受佢地影響
你理性上未必會認同佢
但佢個思想不論好壞都會潛藏係你既潛意識
而人類既行為 係不知不覺中受潛意識主導
越係唔想變成個種人 偏偏就會越似個種人

關隻狗咩事

NO!!!!!!!!!!

樓主已經痴咗線

你幾多歲？ 如果仲讀緊中小學，可以搵社工傾下。

佢戇鳩 乜撚都話隨緣 開住屋企門口話隨緣 走就走

I know that feel
屋企班老野不和
我夾係兩邊好煩

狗狗好慘 如果一瞓踢落狗狗到一定好痛

要搬最快都要兩三年後 未有能力
佢發親脾氣都叫我去另一半到住

唔想返屋企

好驚佢打隻狗

大學都啱啱讀完
應該都幫唔到啲乜
呢個情況已經斷斷續續左廿年
亦都困擾左我廿年
真係好羨慕其他人有個開心和諧既屋企

我日日都會周街行
行到夜晚個個訓晒先返屋企

係
人地一家開開心心去旅行
我就驚佢地旅行途中唔知幾時會鬧交 最後都係嘈咗幾句

冇我係到勸交我驚會有家暴

點解咁似
佢地間中好地地嗰陣就會想大家一齊去旅行
其實我都好想大家一齊開心去一次
但我知佢地途中實會好易嘈
我就好似帶住個計時炸彈咁好驚唔知幾時爆
所以都唔係好敢同佢地去

咁改善自己既環境先最重要
如果返緊工 睇下有無朋友夾份租屋搬出去啦
如果有朋友肯聽你講 講出來好最要
積埋積埋唔放出來你會好辛苦

我個情況反而係 我老竇性格暴躁
我同佢一樣

佢有時候唔講道理 係咁屌我同呀媽
我就同佢嘈交
通常嘈得好撚甘

我老母就夾係中間

依家為左老母 都忍下就算

好多人都會咁 平日儲埋各種情緒
唔開心又講唔到出黎 積埋積埋變成忿怒成日好嬲又唔知嬲咩
唔敢對同事上司發脾氣
最易爆發就係對屋企人 因為安全
佢會覺得就算爆左 都唔會離開佢
佢唔係唔愛家人 只係佢既情緒無其他出口

如果你覺得有咁既嚴重性 有暴力傾向
真係要搵社會福利處

呢個唔係你問題
你控制唔到其他人做咩
唔應該去承擔呢種壓力

我父母都係 仲成日叫離婚，我同佢地講快撚d離 唔好煩我，佢地又唔離 。過左更年期關係好左
激將法成功

我屋企九成時間冷戰緊
除左電視聲冇乜人講野 氣氛好唔舒服

一撚樣

希望佢兩個過咗更年期冇咁好火氣

老野唔打唔得